求尖沙咀林靜怡隱適美介紹人

求各位絲打巴打 有無人有尖沙咀林靜怡隱適美介紹人

有介紹人平幾多？

平幾千蚊架都